% Funciones.tex
% Archivo con la sección de Funciones de la Chuleta de Referencia de Pingüino
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
\section{Funciones heredadas Wiring/Arduino}

\lstset{backgroundcolor=\color{blue!25}}

\subsection{Estructura Básicas}
\begin{lstlisting}
  void setup {

  }

  void loop {

  }
\end{lstlisting}

\lstset{backgroundcolor=\color{green!25}}

\subsection{Wiring (Base)}
\begin{lstlisting}
  float abs(float|int valor)
  int analogRead(int pin)
  void analogWrite(int pin, int valor)
  float cos(float angulo)
  void delay(int milisegundos)
  void delayMicroseconds(int microsegundos)
  int digitalRead(int pin)
  void digitalWrite(int pin)
  long millis
  void pinMode(int pin, int valor)
  float pow(float|int base, float|int exponente)
  float random(float|int valor [, float|int val])
  float sin(float radianes)
  float sqrt(float|int valor)
  float tan(float angulo)
\end{lstlisting}
%
% Funciones.tex
% Archivo con la sección de Funciones de la Chuleta de Referencia de Pingüino
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
% Autor: Nelo R. Tovar (tovar.nelo en gmail, @nelo en identi.ca)
% 
% Cambios:
%   Fecha       Autor           Descripción
% 22-10-2011    Nelo R. Tovar   Liberar Versión 1.0
%
